[
    {
        "randomId": 326
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Amateke",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_2": "Ikiyege",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwerinyange rwa Nyenyeri inyana yo kuri Mwogo",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Intosho mu manga",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    }
]